上水跳閘有冇巴打一齊 好撚多職員驚驚

如題，跳左入黎跳唔返出去

點解無人跳既

留得青山在，那怕無柴燒
等無咁多狗先跳啦

利申 搭巴士

我點出返去

一係扮拍跟人尾出
一係去counter話粉嶺入，出唔到

話跌左張飛 佢有機比張綠色卡你出閘

出左第二個出口跳 但無帶口罩

一跳完即跑啦

岩架啦
見有職員就轉第二個閘啦

試過有個白衫保安
重覆話你未拍卡喎
我唔理佢就咁走咗
冇人拉冇人阻

利申 chok閘

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

今日多左好多人守

有經第一跳 好滿足 之前都係比錢練習mode

我本來都係太和入 叫人小心個職員睇到都唔理 不過見到白衫好撚驚

上次上水當住白衫推閘無野

上水係咪三棍閘

扮拍一推就開
上次有個絲打一推就過

係上面跳心理關口太大 我走左去下面跳 一切安好

兩隻都有

聽日一齊跳？

話跌飛可能charge你最高單程個價㗎
去客務中心話出唔到閘啦

太和跳上水 5點9

今朝先跳完，佢唔理嫁，晚晚大撚把手足喺上水跳。

利申經常跳入去屙尿。

買粉嶺既小童卡啦 去到其他少啲狗同職員既站就跳得出閘 不過如果真係想跳就係吉野家位到跳